[求圖]有冇人可以話我知點緊票條女叫咩名

成張選舉悶撚到仆街
唯一既亮點淨係呢條女
有冇人可以話我知條女叫咩名
求多圖

亮你老母閪咩